［毓民式獨］陳浩天：呼籲不要將香港問題直接投射到台灣，國民黨不會接受一國兩制。

岩先訓醒再聽多次再聽到陳浩天呢句判斷真係真心痴撚線

一個從大中華夢醒覺既年輕竟然覺得國民黨唔會投共，真心想知黃毓民俾左咩迷藥佢食食到咁撚樣？

仲叫人唔好將香港個套投射落台灣？

呢D係乜野港獨派？

國民黨認同九二共識就已經接受一國兩制啦，天哥訓醒未？

連登獨派點算？仲捧唔捧親愛嘅堡主好？

連登獨派多唔多人捧佢唔知

但肯定既係天哥開始有倒退先兆兆

倒退咗好撚耐啦

支那話九二共識=一國兩制，所以支持九二共識=支持一國兩制
支那跟話台灣係中國一部分啦
幾時咁聽話支那話咩就咩

人在屋簷下

唔通在下係香港仲支持一國兩制

九二「共識」喎

習總都講到明九二共識等於一國兩制，咁韓國瑜齋講九二共識唔講一中各表係咪代表認同一國兩制？

支那係鐘意呢d口頭抽水
好似上年咁，支那逼鳩d航空公司將台灣轉做中國台灣，呢d航班入到台灣境唔通又代表台灣認自已係中國一部分咩
國民黨奶共係因為有錢賺，但邊會咁傻賣身做奴隸

仲有人提佢

早幾年七一比佢柒吓柒吓搞到黃咗 之後本民青都好少搵佢啦

又一隻食屎狗

連兩岸和平協議都出埋，仲係度幻想

台灣俾啲嗌中國台灣嘅機入去，但自己邊有嗌中國台灣？但韓國瑜去支那講九二共識特登唔講埋後面果四隻字喎

由頭到尾都只係個投機撚+毓民隻狗

獨條撚咩佢

睇黎得關sir先係堅定可信既港獨派

泡菜魚都無講一國兩制，係支那講姐
點解變左佢接受？
又點解台灣接受呢d航班唔等於佢接受中國台灣？
條魚擺明賺支那錢，統一響台灣根本唔受歡迎
邊有咁易就收買到

投機投到比人DQ，連個黨都比人禁埋？
陳浩天始終顧忌黃毓民，唔及堂主大膽直言